屌你老母叫春雀又黎

呢幾日飽受噪音 d 叫春雀都唔理人感受
聽到佢地把閪聲就覺得好撚炆
愈叫愈大聲 仆街垃圾雀！！！！！

酊底點佢地先會垓 唔好係到鳩叫

係外國讀緊書 每日都飽受d叫春雀既叫聲折磨

而家有

咕 ~~ 咕 ~~

咕咕起碼唔會愈叫愈大聲 同我交換

聽到都覺得好撚辛苦 點解決？

屌希望佢快撚d 搵到雀交配 咪撚係到嘈

自己十幾年既睡眠質素都唔好 所以無乜影響

咁咪唔洗訓囉 ?

咕固菇～

平時有去開gym 去完gym會好d 但星期日慣左部成日唔起身

係咪 哦喔哦喔 叫個啲

雖然off topic左但lana
my pussy tastes like Pepsi cola

好似扑野咁 越叫越高音越急越大聲

啊 鴉～啊 鴉～

屌一post link 就聽到有隻喺出面叫

好鍾意聽

諗起中學有個呀sir上上下堂爆seed拍枱
"邊個不斷發出怪聲"
成班靜哂
之後出面啲叫春雀好似恥笑呀sir咁 連續幾隻一齊叫

屌

同大陸人講食叫春鳥可以長壽啦

隻雀真係好煩